【集思廣益】926叉雞飯日

我早兩日睇到尼張文宣，但見唔到有人講。雖然應該係玩膠，但反正要用多啲Twitter宣傳， 索性認真做。

我覺得聽日可以用

#BBQPorkChickenRice
#LemonTea
#926PCRLTchallage\#926ChaGaiFanchallage

等等嘅Hastag，可以比外國人睇下新嘢。

我打咗段英文文宣，希望各位可以指點下：

The reason why we have this challage is a middle-age man sweared to police while he ordered a dinner set of Cha Tau Fan (Barbecued Pork Chicken Rice) with ice Lemon Tea. It became a symbol of fighting police brutality. He was nuisanced by the blue ribbon. To support him, and also find a new way of protesting.

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

好撚戇鳩
有實事唔做
做埋啲乜野叉雞飯日

有冇人講到呢個活動有咩意義同目的？同埋想帶出咩成效？

但我覺得太難真係認真搞 到時都係比人誤會玩膠